請各位放棄浪漫犧牲主義

請諗清楚自己目的係 d乜
唔係夠壯烈夠悲壯先係投入付出
用悲觀壯烈主義只會製造問題同負面情緒

推

發覺真係應推呢個post ,
我見有啲攰左嘅人，已經開始出現呢種諗法!!!!

你地唔好傻啦!! 攰就休息下，
呢場運動隨時會超過十年!!
前線唔好送頭喇，唔夠popo 衝就閃!! 留有用之軀，擇日再戰!!

push ,
抗爭應際效益為考慮，不要誤以為犧牲送頭係浪漫，保留有用之軀!
來日方長!

再推！！

請唔好墮入犧牲式浪漫！打少個就係打少個！
香港極之需要各位一齊走下去！呢次革命係一場持久戰！！
poly 一戰後，各位勿再送頭！！

巴打無用, 我 d post好小人推

呢個係長期戰

張中共拖落水消耗到底達成攬炒

認同 pish

巴打不推文 push乜

sor9 㩒錯制 幫你 pish pish多兩下

大力一pish

再pish

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

再推！！
區選過左，美國人權法過左，各位前線義士，先停一停，諗一諗日後抗爭方向！勿再白送頭！

我係5毛